通常女仔幾耐黎一次m??

佢上個月21號黎m, 今日仲未黎會唔會係...

男人都黎m

11月黎左2次呀屌

2次

爸爸 唔好唔要我

試過2月黎2次 差唔多成個2月都係黎緊m咁

試過三個月無黎
佢呢排係作息唔定時定點？

聽人講過有人每三個月先黎一次

爸爸

好似係每個月一次每次一個月

有戴都咁唔好彩

可能帽事嘅

會唔會係穿撚左呀

可能壓力大影響內分泌既啫
事既
祝你性誕快樂

唔撚係掛

你有帶姐

帽事嘅

佢又會唔會呃左你話有帶 實質冇
又或者轉支勢個陣 光速解放左

識人開sem同完sem先黎m
中間冇黎過

識人一年四次，四季經

更年期姐 唔洗驚

10個月一次

10個月